[港大聯署] [破一千大關] 致香港大學校長張翔之公開信

pish

求大家幫幫手

整合所有HKU行動post！

Ppush

推啊

推

目前1061人
659學生 394校友 7職員 1visiting student

Arts 17.2%
Science 17%
Engineering 16.3%
FBE 13.5%
Social sciences 10.9%
Med fac 9.7%

最早校友於1975年畢業

有冇人推

push

1975年校友為余若薇

push.
利申：graduate.

我冇野講

打倒港大垃圾管理層

點解要加密？

我冇嘢講

你又啱 本身想唔俾出面啲人玩嘢 其實都冇嘢

目前1231人
764學生 458校友 8職員 1visiting student

Science 17.1%
Engineering 16.7%
Arts 16.6%
FBE 13.3%
Social sciences 10.6%
Med fac 10.4%

最早校友於1975年畢業